有冇人睇緊Z高達重製？

YOUTUBE，有依家做到第5 集

一開始嘉美尢唔係踩死左個個軍官咩

Here
最近先追完Z，睇緊ZZ頭幾集佢就放Z remaster上嚟
不過可惜首ed作者唔畀放

之後果啲集數幾時有

我記得係冇踩死

加美尤其實一開始就係痴線既

加奶油一開始真係勁中二
之後愈來愈成熟

睇緊, 之前剩係睇劇場版飛黎飛去, 又新舊畫咁用, 睇到頭都大埋

叫嘉美尤呢個名有咩問題
我係男人黎架

等我用靈魂巨劍劈死你

(老野) 由舊高達接住去Z真係好震撼, mark ii同g defender合體, z直頭變飛機,
卡碧尼, the-o .... 硬了

漫畫版Z, 花一開始就畀泰坦斯班人脫光光凌辱

似女人

有
呢排睇返uc
之後無啦啦見佢up z remastered
淨係睇過new translation
無睇過tv版

「我聰明有得罪你嗎!?」

屌佢咩 飛鳩晒OP換bgm

音樂版權

Remaster有咩分別？

係 如果播OP佢要俾好撚多錢

但係你有心播就咪撚咁度縮啦屌

無OP感覺係爭咁d野

全集重製?定係upload電影版?

其實佢又真係on9，尊尼又真係衰口臭，你係街度聽到條友個名似女人發表下意見就俾人打柒，自然想還佢拖，更何況尊尼係泰坦斯，奶油冇死真係算好

最後都係痴左線

Tv版

佢兩隻OP都係攞人地俄佬隻歌去改
官方拎出嚟播會好麻撚煩

??? 咩一回事, 巴打解釋下

依家先知

林友德俾人打

所以先去奧干

講現實無常zeta都好撚勁
仲完全唔洗立flag
下集就無啦啦俾流彈射中爆炸
3邊都陷家剷咁濟

人地話主角個名唔似男人名就走去打鳩人

Z 高達系列中最好睇

人類總要重覆相同錯誤
這就是青春嗎
都出自Z

Ζ・刻を越えて原版係呢隻 (sorry係美國先啱) 光頭搵作曲者拎去改
之後水之星就調返轉
作曲者搵光頭比隻歌佢改

原作者唔肯, 唔係錢既問題

未睇過值得睇下
利申：中學雞已經睇過舊tv

還返阿寶果一巴
btw啲人性格好似好暴戾，下下都一巴打落人地到

奧干個白頭佬打到嘉美尤訓低

泰坦斯 = 建制裏面既特權階級
口臭寸咀自以為是不可一世就梗

奧干 = 抗爭者
大部分冇好下場（付出代價）

古華多羅：
養子
蔵鏡人
喜歡年青人
演說魅力
前後搞左幾檔反建制組織

原來重制左 一年前第一次睇 而家再睇先

我成日幻想自己係加奶油

馬沙好撚廢
揸住部mark ii俾人射斷腳

有

見到馬沙同布拉度，
好激動

究竟有無新作可以接返UC班舊角色落去

架MK-II仲係面無血色
明明電影版已經修正左

MK-II大破左咁多次都死唔去

其實一開始如果唔係嘉美尤痴線搶部mk ii
就唔會搞咁多野
佢老母就唔駛死

flag都係攞嚟煽情
冇flag先叫無常

咁就無戲做啦

第一次睇 發現幾好睇 等緊炸香港哥幕

水之星

重製其實姐係點

恭喜你睇到最好睇嘅高達作品之一

真係幾乎唔洗講野就一拳

即係佢老母既死都唔怪得哂人
on9 仔檢討下啦

UC拳王林有德你估流架？

幾乎係高達史上最好睇個套

呢套野9成人犯賤既

比巴納吉打返轉頭又點睇

高清咋

同套blu-ray有咩唔同?

多左好多detail位
同埋線條冇以前咁粗

係
冇人值得可憐
主角都係

可能改支線位
SEED-D改到重新錄音

咪改啦最多執下D畫面好，z個故事咁已經神到咁

Seed d大執到op都改埋（不如唔差在改埋結局啦）

最有印象係基拉揸Strike上宇宙救永恆號果段重新畫過

心諗頂你咁都可以撈返筆

某程度上問題老年都好似奶油

咁又無 係比捷度打鑊金啫

鈴置洋孝

咁又係林友德叫捷度打佢宣洩既 你話係咪犯賤先

記錯左
係比捷度打完,搞到唔夠膽打巴納吉
巴納吉打個個係自護艦長

如果係z define 動畫化就好lu

推

係咪gundam info每個禮拜放五集出黎?

未睇過,一陣睇

好想揾返部PS2䦕返隻高達玩

睇一次笑一次

但真係總結哂成套野

Z真係好sm

正呀喂

我真係諗極都唔明個名叫加美尤有咩問題，又唔係叫吉村春代

咁佢自卑嘛

加美尤真係好似女仔名呀

佢真係痴痴地線架喎

見人就打
係花園麗先忍佢

所以我覺得佢痴左線既結局係好合理

Kamille真係girl name
不過佢真係好小氣*($U%*(@$)%(#

其實佢zz最後好返未

仲要走去打尻個軍官

好似好返 不過佢zz好似勁到用nt能力教人打，如果奶油zz中間好返參戰應該會成為基魔

ZZ最後轉花園麗，睇落正常返

林友德自願比捷墮打

佢叫捷度打佢宣洩嘛

無ps2

Z

佢最後shot左既結局是咪改唔到？
改到要改埋zz

睇劇場版FF下咪算lo

應該好似seed d咁改D細節唔改劇情

Zz有奶油的話，新自護都冇乜幾個夠佢打

劇場版咪冇痴到
老野企圖一腳伸zz入黑歷史
最後失敗左

點樣失敗法?

老老豆豆
我覺得ZZ幾好睇
捷度個妹同波蕾

伸乜9
只係洗白左既光頭想FF返個冇痴到線既Ending

當然有
MK-II 3號機 vs MK-II 2號機果幕簡直係經典

不過諗番個結局肯定又會喊多次...

zeta bgm真係為套野加左唔小分
有冇人同意

冇痴到好難接得落zz
不過點解話失敗因為uc
十二妹

死都要話人地想zz黑歷史
人地咪講過想比個好啲結局zeta

雖然成套zz唔討好

前期被迫走歡樂路線咪搞到好9唔搭8
Btw9up唔洗咁勞氣呀

你啱

zz其實男主角中期到後期愈嚟愈man
比起寶少同加奶油果種後期愈嚟愈似聯邦/AU嘅人，折墜更似一個獨立個體去參與呢場戰爭，單係呢點好吸引
不過我最撚憎佢班19朋友，以前睇果種佢地一次過死哂
同埋套野同舊作(其實係舊人)嘅連繫好小

TV要睇埋ZZ先叫完整
斯洛哥帶嘉美尤走
捷度帶返佢返黎

Agger

其實ZZ後期幾好睇，不過我覺得佢d敵人唔似壞人

因為成班一齊on9過
馬士文同姫娜死果陣覺得死左個戰友多過死左個敵人

堅定流呀?

請問吓有冇改咗啲咩

我前排先又睇完... 冇咩改就唔睇

前期太歡樂

馬士文，古利明，姬娜全部賣笑

後期得哈曼同 古利明條靚有霸氣

圖?

係
不過我係男主hater
睇緊果時成日心諗佢憑咩

姬娜
佢死果時折墜幾火

但係係最好睇

佢唔係一個正常人

Keyword: 對艦戰

你估佢真係打完斯洛哥先癡咩

屌老老豆豆你諗下佢如果現實人物嘅話
一黎打差佬
二黎打上司
三黎打金主
仲未被人炒都算係咁

睇高達唔可以唔識既神bgm
聽到好撚滾動

ZETA特別正

竟然有D咁正既野，仲要HK中文字幕

除左OP, 裡面D BGM無改到吧？

最後咪整咗套UC出黎駁返落ZZ度囉
基本上UC就係用黎咁樣用
Z劇場版之後有幾年時間ZZ所有PRODUCT停晒咁滯

Zeta bgm神級

麻煩笑我個名果位好好反省下

最後做咗醫生日日屌護士

富野殺人魔你估流架

食脈衝一刀爆左佢就算啦
好頭好尾唔好獻世

富野風格係唔會就觀眾，所以z 同turn a先係咁高質

人地最後咪比你兩槍輕鬆搞掂

電影版個結局睇完真係嘔血，都係TV版結局正

富野喎你估流架

細過睇完唔記得晒
諗住重睇
節奏好慢 催眠

當年諗住馬沙係zz出場，結果要整馬沙反擊先冇出

其實冇咩野，佢出翻嚟都救唔到場

不過中間有一兩個場景暗示佢對地球人嘅反感同埋準備接管新自護好啲
當年CCA睇到馬沙要掟石仔好驚訝，明明佢同阿寶佢地已經不計前嫌去改變聯邦

Z高達已經差唔多集集都打冇咁悶

中學試過想睇晒佢 但睇左頭幾集已經頂唔順劇情咁慢同加奶油咁中二
個陣涯到勁辛苦先睇完0080

0079先岩 0080幾好睇

咁舊同富野嘅劇
好自然
我都唔明點解小學雞果時會睇得咁開心

大佬留手

細心留意就會發現Z既分鏡：
己方角色艦上對話 --> 敵方角色艦上對話 --> 己方 --> 敵方 --> 對戰 --> 己方 --> 敵方 --> ...

系米好似某套以星球為題材既好萊塢片呢

咁都見到要block既人

阿保力,愛瑪,肯格艦長

另外尊尼

唔想又煲一年

劇場版既MS戰係全部高達入面最高質，節奏快，有速度感，打擊感強，分鏡又做得好，羅莎美出場，阿斯瑪打歐姆拉，百式打卡碧尼同鐵奧，MS戰J到我出哂血，其他高達根本做唔到個種速度感，全部都一個大特寫畫到慢吞吞，如果用呢種畫質重制哂成套TV版

昭和gundam bgm：交響樂 小提琴 喇叭 單簧管
平成gundam bgm：樂隊 吉他 鼓 電音

後者畀到 即時的 官能上的刺激
前者畀到 延綿的 精神上的刺激

呢D咪叫無常lor

最尾兩集 一個一個死撚哂

尊尼個下真係呆撚左 愛瑪中尉真係眼濕，最後愛瑪中尉，嘉美尤.維達出擊，證明左奶油真係成長左

系你老母
米你老母

根本0079同0087都係深受sw影響，因為當時最有影響力既作品就係sw，0083都好似top gun架，因為當時最hit就係top gun

尊尼果下我反而覺得大快人心 好憎佢
成日換新機都唔夠嘉美尤打

尊尼都好慘
對佢好果d人
全部死係加奶油手上
仲要永遠報唔到仇

愛瑪

仲要明明發表下意見就俾隻癲狗打左一拳

愛瑪中尉真z最正

肯格艦長為咗掩護佢成隻拉迪殊駛過去果幕

重要係佢班o靚叫佢上

肯格 cv 小杉十郎太
布拉度 cv 鈴置洋孝

分別系JoJo OVA既 𠄘太郎 ＆ 花京丸

今晚再試下繼續睇

捱得過初頭之後應該ok

macross plus

成班戀母狂
btw

星河戰隊 star wars star trek macross 機動戰艦

0083 op 一聽就覺得同topgun 首歌有關係

top gun帶起1個戰機熱真係好勁
btw只係詳細睇過0079受star war影響而開始
0083真係有top gun, 好鍾意

F-14同湯佬都好撚型

我想問要清楚了解整個高達系列故事應該點入手/由邊齣睇起？

利申 只睇過00 對故事發展完全掌握唔到

RECO
睇完就唔洗再睇

你要明白有唔同世界觀
首先zeta係屬於uc
uc世界有
0079元祖 0080口袋戰爭 08小隊 0083 星塵回憶 0087 zeta 0088 double zeta 0093 vac, 0096 unicorn
其次有w 嘅 ac世界
x嘅a w 世界
seed嘅'ce
睇下你鍾意啲咩先
個人推介睇元祖

睇元祖電影版？

電影版係簡潔左好多野
頂唔順畫風可以用佢嚟補完

認真回下你
睇SEED
一黎就叫佢睇舊畫面好難頂
慢慢黎

呢個好富野風格,最尾全部死哂

我會話返睇00一次
Seed啲劇情會睇死人
舊化石一開始見完就算

空軍有份出錢
成套top gun根本係徵兵廣告
上影嗰期多咗好多人報空軍

講返Z先
加奶油真係勁,一坐落駕駛倉就第2個人
而且z入面,佢既NT感應 能力真係勁
feel到人地內心係點,
而且馬沙同阿寶一齊train出黎
如果最後一戰阿寶係太空既話,我相信佢都會對聯邦死心
呢套真係神作, 作為一套後續
駁上一套大戰英雄,開創第3方勢力,世界觀, 變型機種,強化人
無Z,之後既UC世界真係無好多野出現

改左露點

gundaminfo upload左新集數，貼番張全家福

出到 百式 花園麗 同林友德

原來隻halo 同亞寶哥隻係同1隻黎

如果今次YouTube重播Z高達系早兩三年發生，相信大家既 改革／革命 意識應會強好多

聽到打晒冷震

泰坦斯=聯邦軍地球派 奧干=聯邦軍宇宙派 簡直同某國一樣

真係慘， 有冇強到

辣殺傑仔

lm

有冇人可以講下Z神在邊度？
有冇分析
點解可以係高達界差唔多最高水平
意識型態方面，時代感？message?

音樂我知都係其中一個原因
但有冇咩深入原因？

真係好撚好睇

不妨先了解0079
0079當年相對其他機器人卡通
故事&設定系非常破格（對抗人類宇宙移民後代 not 外星人）
但 政治 陰謀 真實戰爭 呢D元素對當觀眾黎講既陌生又難復雑
結果初回放送反應麻麻

top gun係美國海軍既徵兵片
美國空軍有鬼航母同F14
同埋top gun係美國海軍機師訓練課程既名
俾美國海軍知道佢地既徵兵片俾人誤會係美國空軍拍既實激到嘔血

淨係機設都世界級
堆機依家睇返都唔覺過時
永野護

修正拳

唔係話開頭放錯時段俾細路睇先衰

0093 阿寶一樣對聯邦死心

但唔代表佢認同馬莎既做法

上面巴打講左 機體設計, 之後都冇高達系列跟到車尾

三方勢力世界觀
新人類設定
集集都有人領便當,有血有淚

From wiki

女性地位抬頭
同期冇幾多套講到呢啲意識形態野

同埋咁多角色每個都有佢自己心理描寫
睇完你會記得
唔係而家啲公式屬性廢萌可以比

3方混戰得黎又唔會亂先好野
如果g reco有51集應該係佳作

最LIKE 嘉美尤呢個角色，有TVB 配音版就好。以前細個返學無機會睇

佢神就神在 作為第二部
可以將一年戰爭既英雄 同主要人物
可以適當地安排出場，而且無影響嘉美油係Z既戲份
仍然用嘉美油作為重心去推動故事。
而阿寶同馬沙，以及其他人，
只需要一兩個shot就可以令觀眾知道佢地咩料
你睇阿寶就知，簡單兩個shot
飛機911漢堡包，渣力奇打鳩地球班人
無過多既篇幅，就咁簡簡單單
重有變型機體，NT既能力，
NT同NT內心既交流
同埋佢唔似阿寶係一年戰爭咁
嘉美油贏泰坦c 一路上用左好多同伴既生命
光頭寫毒撚既生路歷程寫得好
嘉美油成長呢part都好吸引
因為佢 令到馬沙有0093

係，重有岩先巴打講既3方混戰
各方面既勢力平衡得好好
令有唔同既計謀 各懷鬼胎
重有一啲機體既發展
浮游炮呢啲
佢配樂神就緊架啦
我都想佢重制，將啲人物畫靚佢

咁多女入面得露沙美係爭咁啲
浪費左個角色
仲浪費埋重高MK-II同獵犬呢兩隻正野

seed同seed d有幾個位都係抄zeta
eg:炸自己基地，真同stella係copy卡美尤同花
對比下就知seed d有幾失敗
基拉搶左真個主角位
遜色好多o既三方混戰

00s2都係炒zeta
但係反抗軍個邊完全唔知做緊乜

露沙美個設定同科太似
唯有令佢變成兄控

馬沙

好型，Z入面既馬沙梗直完美

見下面有巴打先醒起記錯名

加美尤唔係最後痴線
係一開始已經痴線
亂咁打人
上3號機跟住想踩死條友

一開頭係中二姐
比人修正左幾拳 到後期己經成熟左好多

10幾歲係咁㗎啦
仲要大少爺又冇家教

心諗明明係御姐走去扮人個妺做乜鳩

個演說簡直係世界級

好好笑
捱過頭幾集悶位就開始好睇

經典

其實佢幾勁
你地留意下 佢係艦到 就算發脾氣 同花好細路仔咁嘈
但一坐落部機到 就好冷靜

始終認為佢係最強UC 上機師...唔計機体...捷度同阿寶都唔係佢對手

如果比嘉美尢坐左係獨角獸上面會點

點解我都係覺得無重製度 有無巴打可以講下重製左邊

直接變綠光NT-D
Btw機戰入面Unicorn NT-D暴走果陣係會追住嘉美尤打

畫面

清左同靚左 我本身無睇過z

清左好多

其實尊尼最尾係唔係都變左new type
見佢好似感應到"羅西米"(最後果個強化人)

淨係覺得OP清左同靚左
可惜無左首歌

之前睇過一個講法
就係話 ot只可接收，nt可接收可發送

但唔知真唔真

Z 真係好正，故事發展緊有戰鬥突入，打完主角又再成長，個氣氛好緊張，一口氣睇左7話。

利申: 十幾年前睇過。

阿寶, 馬沙, 嘉美尤 三大UC最強駕駛員 連成一線

劇場版露莎美無重高mk2無痴線

劇場版奶由都冇痴到 直接當ZZ冇出過

巴打寫得幾好,
不過我睇完都唔太明
點解馬沙由Z做領袖去到0093病發要毀滅地球

細個睇都幾震撼
好少會咁沉重死咁多人
重要個男主痴埋

奧干有理想個班死晒
佢部百式爛左啲人以為佢死左

同埋奧干入到聯邦都變左質
對人類感到徹底失望
ZZ個陣佢秘密係殖民星組建自己既軍隊
係0093年發難想迫人類放棄地球等佢重生

btw要去到v先有講地球污染有幾嚴重
有個島成堆鯨魚骨
有架船漏油
仲有核污染

馬沙個妹呢？

Dakar的一天

睇左頭幾集, 我比基拉更加唔鍾意加美尤呢個人
好多事係佢自己攞黎但又怪其他人, 同埋套野入面係咪個個都有暴力傾向, 連走個堂遲到都要比人一巴巴車落黎

唔知D穿崩位改左未。
同一場戰鬥呀寶可以一時著自己衫一時著太空衫

重睇z我仲未接受到坦泰斯唔用GM系列係用渣古系列

呢個又真係奇能怪怪
奧干果邊反講用吉娒

唔計領導能力
阿寶係咪0079>0093>0087

呢個時段之前都唔系播開卡通片

傑仔個角色真係煩到

0093 > 0087 > 0079

0087基本上都係食生菜, 有佢參與嘅作戰基本上=100%贏

補充
0087 佢都係同普通士兵一樣, 用雷姆
冇得屈機體, 仲要機體性能差過泰坦斯

有部迪謝比佢玩

廢極都有部力奇戴亞斯玩

重未去到渣雷姆咁陰公

佢都冇上太空😒

宇宙：哈瑪嘉 斯洛哥

Katsu（你地TVB果陣叫 阿力 ）系0079既其中一個孤兒

唔覺得佢會輸比斯洛哥, 最多咪打和

外傳唔係有渣阿寶專用zeta咩

果陣係咪馬沙唔肯讓部mk2比呀寶
話係加美油渣緊

如果0093 嘉美油同捷度參戰
我諗馬沙應該推唔到石仔落地球

因為吉母真係好垃圾

嘉美尤同捷度係度馬沙都唔需要推石頭啦
新人類做領導既時劇已經來臨

nemo果時好勁
titans用渣古係因為佢地用戰後吸收左嘅自護公司去設計同量產機體，所以佢地啲機先咁自護味，好似係

你佔咁易咩

工人褲果個細路係咪不孝子

加美尤NT勁到人地操控唔到部機

奶油出嚟第一個打柒馬沙
折墜我諗唔會參戰

好撚追既空dash 格鬥

「ugoki The-O!!!! Na se ugokan!???? 」

回下帶先

渣古坦克係咪仲廢過渣古I

唔係，好似叫阿發

用代表自護嘅渣古去打9自護殘黨可以打擊對方士氣

第一隻細碟就買森口博子呢隻， 最近睇另一套高達（唔記得乜名sorry ）完場時竟然又見到森口博子唱

作者好歡迎SUNRISE攞佢啲歌($ )，但係日本啲OP ED版權好鬼煩，一轉外銷就只可以買日本BOXSET先有原版歌

諗起Pokemon同Digimon啲西方版OP

奶油果震如果有機體渣既話 不得了
不過我覺得佢會去馬沙果邊
佢同馬沙frd啲

唔會，呢樣野冇話fd唔fd

咪係，馬沙果種偏激行為根本冇咩人認同
佢咁受支持係因為自護同佢地戴昆個仔先有號召力

幾時先會出新一集?

Z高達真係幾黑暗既
頭幾集已經搞到嘉美油痴痴地線
一開始就死老母
對比ZZ 渣住部zeta 開頭玩鳩林友德

古華多羅就係馬沙一開始就好似係公開的秘密。
全個奧干同卡拉巴都知點解冇人篤爆？係俾面佢定係好似有人有臭狐唔會直接講一樣？
1. 尼歌少尉知（早期圍屌完嘉美尤果陣），即係在場嘅都知。
2. 卡爾見都未見過就知
3. 小林隼知，封信只係確認
4. 亞寶呢啲老相好唔駛講
5. 嘉美尤又知（所以出青春拳打鳩佢）
6. 林友德直接叫佢上校
7. 卑利斯准將又知

點解馬沙要改名？點解又冇人篤爆佢？

你地TVB當年配音直頭叫 馬沙上尉

篤爆為乜，全世界都知一年戰爭時馬沙係為左復仇先入自護軍，奧干同馬沙大家都係幫宇宙移民，同一陣線對大家都有着數

其實我覺得Z好睇既地方
就真係馬沙同阿寶
兩個之前大戰 死鬥難鬥 7年後
竟然一齊作戰
不過可惜既地方係 太小一齊夾埋打泰坦c

上面果篇漫畫出自邊本書

邊到有得睇

鋼彈桑

呢本，全部有5期

馬沙落地球演講嗰時唔係自爆左喇咩？

一年戰爭後大家都知卡斯巴爾既身世，達卡演講後大家都知古華多羅係卡斯巴爾

貼多個

我係講緊早期連亞古捷斯都未浦頭果陣。
似乎淨係得伍昂條友唔知。

其實馬沙係咪以為戴左副超就冇人認得佢

咁佢79果陣都成日戴住面具

而家番煲多次，睇住科玩遙控重高果件泰坦斯大袋都知。
奧干唔踢爆我算，但係泰坦斯都唔踢爆佢我唔明。
改名改到全世界都知佢本名
定係有啲野小說漫畫補完左？

利申：淨係睇過 0079, Z, ZZ, 馬反

「冇用架，你呢啲咁出色呢男人⋯⋯」

係太空戴黑超，個個都係懷疑啦

關咩事？一開始捉鳩嘉美尤老豆老母果條友戴燒焊眼罩添啦，咪又係蛋散一個。

馬沙改名係有理由
本身佢嘅任務係潛入聯邦軍做二五
等哈曼嘅axis大軍殺到
最直接係晌黑市買個一年戰爭入面MIA嘅軍藉返嚟
古華多羅就係其中一個
點知任務未開始就比卑格斯篤爆左
跟住請左佢去一齊搞奧干

食女能力值就斯洛哥贏晒

唔怪得知初頭自護幫奧干

堅唔堅啊, 原本想做25仔
有冇sources

年輕馬莎的肖像

年輕的彗星肖像，少少幫馬沙灌水

timeline係話潛入偵察
等axis一到就嚟個裡應外合
實際係哈曼上左位過左保質期先焗住走佬

馬沙 出走都係搵藉口話去地球探測下
探探下都無左影 哈曼咪嬲鳩佢 粒聲唔出走左
ZZ吉利明果個角色好似話原本係佢

Zz本身係咪馬沙有份出場？

唔會啦，古利明好早登場

決定製作馬反都已經係後期既事

古利明後期佢D戲份原本就係馬沙既戲份
個陣時睇ZZ真係睇到1999冇啦啦做咩揾條咁既友出番黎做反派

馬沙做古利明個位應該比捷度同嘉美尤(顯靈) 一齊屌鑊甘

古利明其實點上位

動畫接收左十二個妹妹NT部隊後開始作反
小說係基連派搵上門然後皇袍加身

我都唔知點講好 但係Z真係最好睇嘅高達動畫
好少有續作可以好睇過前作

想知到底馬沙有無食到尼歌？

SP

睇緊 C.D.A.年輕彗星的肖像
利卡爾德
安迪

呢兩個係唔係即係Z裡面渣 力奇載亞斯 嘅 阿普利中尉 同另一個唔知叫咩名嘅人

係 阿普尼 奴比度

奴比度掛左了

上唔返宇宙

同樣死咁多人
點解v可以咁難睇

z有我

兩個都係

女人名

因為有拳王林友德

正

Zeta入面個個都係拳王

不過換轉係你係佢，有個咁女仔名係咁俾人笑都真係會嬲的

以為重畫， 點知係 高清加 16：9畫面

科

重畫 咁大想頭

之前果三套劇場版都冇乜點重畫過

第一部多啲, 去到第三部就舊畫面翻新

嬲還嬲，但係無視人地有幾條友都單拖走入去打鳩個軍官。
唔夠抽就走去偷件重型軍備純粹為出啖氣。
之後自己開會遲到仲要打鳩個金主。
條氣唔 gur 就打鳩自己直屬上司。
係太空打開個面罩。

呢啲根本唔係正常人會做嘅野。
話嘉美尤「最後」痴左線嘅唔該重睇，佢係一開始已經係咁痴線。

最後呆撚左只不過係因為響太空打開面罩搞到腦缺氧。佢唔係呆撚左下次唔知邊個激親佢，玩下手係佢掉亞古捷斯落地球。

唔係好明點解佢響太空打開面罩

痴線唔雖要理由

成三十年都黎緊
以為之前 三部曲電影一樣， 舊畫加少少新畫面
點知係數碼復修版
但比起我睇嘅舊版個畫面穩定好多同少左好多黑點

你係咪尊尼？對佢咁大怨念

怕侷

尊尼簡直係 UC 嘅柒達 冇乜印象佢有邊鑊唔柒。仲要拍住佢都冇一個有好結果。

係唔記得左利申啫：0079, Z, ZZ 同馬反之中最愛 Zeta。
悲劇主角情意結。

以上都都只不過係講佢個性格就係咁撚顛，但係顛得來我好撚鍾意。
相對阿寶咁收埋收埋，馬沙咁諗咁多野，我都係喜歡唔 gur 就直接反枱。

我而家重煲當年 TV 版，VCD 畫質。
而家 YouTube 果個真係好好多，我收貨架啦，仲要免費

BTW, 硬係形住林友德個頭綠左好多。唔知點解

啲女人全部都是工具

唔個點解唔用返舊版譯名 羅布特中尉好似順口d

後生仔係易少少激動既

尼歌係查布羅受既屈辱即係咩

加美尤出修正拳
古惑菠蘿

呢招好似係青春拳

打到佢喊

本週NG片段

你好似調轉左第三部先係最多新畫

第幾集先有哈曼大人出場

捉到果下已經渣一渣波先, 你估俘虜左返去會做咩?

貝積嘉都比聯邦軍兵仔渣過啦

Z套野d音樂 劇情都好正
當初睇前段見到阿寶超好睇睇到停唔到
但係去到中段後段 嘉美尤好似成長得太過快變左ace
尊尼打極都走到 月面城市劇情去得太快 欠缺79魯那智查布羅般既基地解釋睇到人好亂 同埋初初完全記唔哂titans戰艦名

最緊要係 套野成撚日你攬我我攬你好白痴

最記得就係嘉美尤保住羅莎美覺醒 果首bgm真係處刑曲
(宇宙xxx驅），大劍，911襲擊
其實Z真係好弱。。。睇過79黎講

睇完79睇87好掛住79果種好易就會死人 隨時一鑊熟既感覺 同埋女spy死，阿寶老豆癲左果d一幕幕表現方式

87同埋88都係on99全部鳩黎都唔會死
anyway 睇緊87掛住79,睇緊88掛住87
由其88用返87配樂d感覺返哂黎

死人個下音樂好正

死人音效／音樂

啲bgm成日係玩ps2個陣聽
係劇聽到有啲唔慣

我都係
次次都係豬隊友比人打爆

比人咩完好似咩事都無，仲咁強悍
所以唔覺係比人咩左

好想快D睇佢渣zeta

其實tms同tma在空中係唔係真係有咁壓倒性既優勢 同百式mk2打好似撚狗咁

MA 點睇都靈活過滑板啦

要速度有速度
要靈活性有靈活性
點睇都好屈

有樣野想知好耐
titans 明明拎左連邦好多兵力
但好多後繼機都係單眼機 仲有大量舊自護機
同AE 社有關？

首先除左rms-108係ae之外，Titan地球最上主義之下基本上全部採用非ae技術（某種意義上ae抵死，睇0083）所以因為冇左唯一同最大既客人，ae先撐aeug，另一方面根據外傳漫畫講過因為戰勝後用對方既外形有一種勝利者既榮譽感（very bullshit)，至於點解有大量自護ms係聯邦出現，係因聯邦ms不足同埋人地D機高性能D可以用下（順帶一提ms-11係奧古斯塔基地繼續開發的）

點解上面咁1999？好簡單因為我自己都唔知自己up乜，因為製作組想你回憶起0079，而且製作組角度單眼=敵人囉 （我都好想睇tms高性能吉姆打z gundam 呀屌 ）

印象中泰坦斯都有唔小前自護工程撚

無錯，不過技術上好少用自護科技（特別係mk-ii)

0083同AOZ先後加返啲設定
初期泰坦斯同聯邦係用自己技術(GM quel ,GM2, Hazel同MK-II)
另一邊直接拎自護機嚟用(哥邦廸beta,飛行老虎)
到吸哂自護技術後直頭全部用單眼機
GM糸變哂二三線機體
(ZIII入面客串嗰咋當佢係奧干算數)

我見密達斯同迪捷呢d 都係單眼
所以諗係咪有心咁整

其實oyw打一年同z Titan 用單眼ms真係玩死D設定撚

其實係咪一開頭想GVG 先整三部mk-II

其實唔止三部
仲有部0號機，連支槍都大力d

仲有4號機

玩G Gen DS見過
駕駛員又係好似科嘅強化人 叫Zero

MK-II定位係隊長機
原意係一隻高達帶住幾隻高渣古咁做任務
點知比奧干一次過搶哂三隻之後就成個計劃收皮

zero 印象中係ps1 g gen zero 出既原創人

高達搭渣古, 好怪

本身泰坦斯係用開rgm79q gm鎮暴型
點知實際用上黎仲廢過0083既 rgm79n gm特裝型
再之後既 rgm79r gm2就根本性能差得好緊要 得個平字

擺明點錯科技線先急急腳轉用高渣古

高渣同GM2咪又差唔多
用到光槍同時又用唔到光劍

震懾作用
你係自護見到代表祖國嘅渣古同白色惡魔聯手一齊打9你都嚇到賴屎啦

踩軍官個到笑到我仆街
重有馬沙比嘉美尤修正個到

仲以為做define 原來又係無限輪迴

唔係喎，我所認知，rgm-79q性能係高過rgm-79n架喎 因為gp計劃冇左rgm-79q性能應該當時表面上最高架喎 rgm-79r性能差根本就係rgm-79r係rgm-79改裝而成 rgm-179就係新製造，rms-106冇記錯係奶油老豆開發之後俾titan用左，rms-106最大問題係發動機性能差

睇完youtube都係要嚟呢到補完吓先明

有無人發覺佢個playlist仲係得10集冇加新嘅落去，好撚麻煩

79q係79n簡化版再換d新零件咁
79q係平d 廢過79n都合理
當然生產年份如果比較後果批會唔同

咁點解唔繼續用GM 特裝型

不過z之後幾年都冇點發展tms
換哂積根
rezel 冇在大氣圈作戰既場面
頂尖ms冇影

新自護得一架龍飛

舞唔掂 難渣
貴

卡拉巴有用二手改裝貨

GM quel 未必所有數值高過GM II 既
始終泛用性高先係量產機先要條件
但機動力點都係GM custom/ quel高d
取而代之甲就薄d
所以先淨係比d ace用

大氣圈有漢堡包打足十幾年
統合計劃焗住同積根合體
拜亞蘭唔係泰坦斯系嘅隨時變埋主力機型
唔駛呢晌澳洲兜踎

仲以為得我一個叫漢堡包

其實另一個原因係架仔寫 因為架仔既經濟體唔同美帝咁 所以成日會考慮成本方面多D（好似係

你睇下美軍D戰機軍艦先
現實軍備用十幾年其實係閒事
係要賣爛膠先要寫到換得咁密

富野光頭當初撚有諗咁多呢D設定咩
有就唔駛俾人屌緊佢其實做緊超級系動畫啦

阿斯曼：

我叫開 南瓜機

泰坦斯變型四寶漢堡包,加布蘭,郭羨妮,漢布拉比

你睇下二戰，一到大戰其實換軍備換得好快
你呢邊出pz4，我就整部T-34
你再出tiger、panther
我再出T-34-85、IS-2
同期我又出部虎王

係講緊0079》Z》馬反中間換得特別快
當然0079同Z之間佢吹左個0083出黎
Z同ZZ到0093中間佢一樣可以話要對付新自護殘黨
算打緊技術要KEEP進步囉

0093去到f91
聯邦仲係用緊積根

日本仔整飛機哲學：唔夠快就整輕部機
美帝就表示換個勁engine上去

中間都隔左十幾年，仲要0079 > 0083 > 0087/88 > 0093 場場都打大仗
換得快都正常
二戰前/初期設計既軍備大部份都捱唔到最後幾年啦
仲有，唔好睇老美軍備用左幾十年都係M1 F-15 F-16 B-52外型差唔多
佢地不斷upgrade同當初已經好大分別
GM渣古都可以話有upgrade，不過咁咪冇得出多幾款模型囉

0083首先係後加設定黎算係填坑
如果唔係根本解唔通做咩鬼野0079打後仲要玩咁多野
至於冇呢單野根本冇必要換
至於係0088之後新自護收哂皮更加係再冇誘因
當然佢後加設定係當時堆新自護係冇俾人完消滅只係群龍無首但仲有威脅
但原本0079》Z同ZZ》0093中間換軍備除左賣膠真係冇咩合理理由
事實上富野光頭出品根本就一堆唔合理
如果唔係都唔駛加成堆後加設定同作品黎合理番佢啦

聯邦除左0087之後封哂堆泰坦斯系MS
由0088去到0096主力都係得GM3,雷姆同漢堡包呢三隻,基本上冇乜換過
積根只係比londobell用嘅少數機
Z系更加唔駛講,只係AE班仆街自己怨念整出嚟單方面比聯邦用

Z成套野D機個思路咁撚跳脫
當初幫光頭諗點兜個班人其實都幾神

下星期就差唔多到科出場

0083 後期出現左哈曼（過鏡）、最後又有泰坦斯成立，將個主線駁返落0087

細個第一次睇到個陣既感覺真係好激動

好surprise 卡美尤一開始就開始打人

點睇之後套tweetlight

憤青係咁,不過馬沙覺得佢係新人類革命既關鍵人物

聯邦有好多Zeta Plus 喎, MKIIB 都係聯邦地面主力之一
積根去到UC109就畀Heavygun 取代, 喺之前就仲有GM3之流, 根本活躍唔到幾耐

小說係日本好多幾好評下
係模型死都要用舊模呢下on9

前排重睇全50集，頭個集林友德俾眼鏡佬打到仆晒街仲要扮狗yes sir，好可憐

先留名 後追post

NT1

其實林友德個陣個職位算高定低

有得免費你睇就唔好咁多要求

呢個都唔係問題
問題係模型唔肯開新模
佢設定入面肩甲好detail
財團b就直接拎舊模果個一啲線都冇嘅嚟用

眼鏡佬係大佐
林友德係中佐
另加泰坦斯軍官有軍階+2級特權
而且林友德係比人投閒置散嘅失勢者
所以就算比人攞J鞭面都無得出聲

本身揸開航母
比人調左去揸天星小輪

咁都算高級wor

高級又點
閒官嚟

個比喻襯到

聯邦宇宙軍有分地球軌道艦隊（0087變左本星艦隊？）月球軌道艦隊同殖民地駐留軍，F91主要係同side駐留軍打 何況rgm-89都係30年和平時間差唔多

Btw有冇人覺得積根 heavygun同f71好型

眼鏡佬個副官（好似係少佐）都有打林友德
林友德仲話我高級過你都夠膽打我？
副官話我titans嘅 仲高你一級呀 打多兩下

積根唔係到F91嗰陣仲用緊咩

果幕林友德比人圍真係好慘

嗰個咪係格靈哥
髮線上到頭頂最易認

係囉
0096設定都話積根性能好先用足幾十年
heavygun都唔係用左好耐
同埋冇誘因去換

4隻膠都有買

唔係有z光環照住
0083實同孤兒仔一樣俾人屌太陽炮先係主角

星塵作戰計劃最後都係成功

heavygun 唔係AE社小型化MS嘅試作品?
仲要性能勁差

唔成功
雖然係推到殖民星落地球
但係炸唔中賈布羅

本來就唔係想炸賈布羅

星塵炸撚左北美呢個地球穀倉已經成功左

我明明記得賈圖最後走入殖民星控制室就係調整最終軌道去炸賈布羅先會比哥奧同莉娜呢對狗男女射傷
唔會係我記錯掛

本來就係想炸地球北美糧倉

賈圖入去做最終調整炸北美

留明

佢靜雞雞重製@@
真係唔L知...

香港係叫查布羅

0087出先定0083？？

其實落到地球已經成功左

林有德比人投閒置散最大原因
係佢”帶過”新類型人打仗
聯邦軍太驚NT既能力
所以林有德搞成咁
阿寶都要“軟禁”

人就係最怕未知野

反而一個二個都睇漏左隻肥仔小林隼人
最做到野嘅係佢

唔差，係唔突出嚟姐，但都夠做，如果仲差過積根邊有人買

淨係記得個柒頭比人射爆罩熱撚死
同尊尼拍擋冇好下場

無計，side4 駐留軍同本身訓練殖民地戰既死亡先鋒（死亡先鋒好多人聯邦軍校出身）精英仲要ms係性能高過聯邦好多 所以差距再拉大左

設定上其實聯邦駐留軍直頭係減少失業人口用

無錯，因為光頭根本唔面對現實連忍到自護再興既時間都忍唔住就已經同聯邦打，就好似打交打輸之後就拎枝棍去打人結果俾人打死一樣 雖然作戰計劃戰略上戰術上當聯邦狗咁撚，但事實上大戰略上徹底失敗，的確掟殖民地打中北美糧倉令地球糧食生產大減，地球要依賴返殖民地糧食生產以改變宇宙居民地位，但泰坦斯出現打壓返宇宙居民，結果仲衰左 睇zz見到哈曼要用班騎尼怪就覺得死光頭好on9

全部比奶油殺哂

徐錦江去到axis咪一樣搞屎棍
條撚樣係基連派點會聽哈曼指揮
0079基連一死即刻帶住半隊守軍走佬
馬士文同姫娜呢啲on99得嚟但係起碼夠好駛好用丫

光頭佬同卡多真係兩個on9坐埋一枱 口口聲叫卡多忍，根本最忍唔住就係自己 天水之淚已經世界級on9，屌你作為一個將軍一個司令都可以咁on9

巴打講得好應
佢自己忍唔住 但一路叫卡多忍

當時電子眼先係當狗咁撚佢地

暗黑兵法cls

天水之淚係乜
電子眼係泰坦斯戴住個顯微鏡頭個條友?

7號機果個

水天之淚

其實水天之淚係玩射質量彈落地球？

然後出哂界

除左個片頭其他都一樣咋嘛

SEED個陣真係好大陣仗

我決定要買部重高達紀念科

出到第幾集？

仲有冇搖控版賣?

屌，都未死！（等我特登開黎睇 ）

一諗到科俾尊尼.....
就好想喊

奧干冇喺地球贏過，只可以喺地球自由行動，不過冇佔據權
比0083更易比刪除嘅歷史
冇亞古捷斯實刪左

奧干都好似係聯邦軍隊黎，實際上似權鬥多

超合金！

念力控制版

0087 基本上係聯邦內戰

所以0088之後，基本上奧干就變左Londo Bell，o係林友德既帶領下只係負責狙擊馬沙

其實稱唔上內戰上得勢，反而統一後依然係少數派？

成立londo bell,但又驚變成泰坦斯

唯一特權係可以自由出動
至於後果自己負責

贏左泰坦斯之後既zz時期你覺得好得勢咩
根本地球聯邦冇得救
奧干既理念仲有冇人記得都成問題
d大粒既死既死 走既走
冇個有正常政治手腕

連軍備都落後過人

睇完呢個post
好想重伸睇一次所有UC
詳細理解下所有野

0093年最先進佢地喎

Londo bell裝備係最好咁滯

就係aeug表面嬴左
但係核心有heart個批死晒
結果聯邦都係無變到
馬沙先會變到咁絕望
要將地球寒冷化

一開始唔係得D垃圾GM同積根
靈格斯都係之後先有

o岩，的確一開始Londo Bell得GM積根用，因為怕出現第二個Titans

純粹真係馬沙潛完水先叫有藉口俾Londo Bell擴軍

兩邊都係窮鬥窮
regz 係倉底貨
積根 你同gm3比緊係覺得勁
同zz時期特裝機係冇得打

新自護方面都窮
基拉德卡同積根同水平
同渣古3比都差咁d
整體戰力都唔算多 幾架艦一百部ms左右
之後uc都有人話點解偽馬沙有既戰力仲高過cca時期

技術儲備就明顯新自護屈機 聯邦衰哩度

又未到好差既
係londo bell整備好有難度
要高達？無
得部倉底靈格斯
要核子飛彈？無
唔係會計佬偷雞比10幾粒
揾條毛打axis咩

一來班大粒佬驚泰坦斯再現
唔會主動要求製造新型機
londo bell有積根已經夠用
新機方面AE仲有大把Z系存貨任拎唔嬲
(班友量產唔到zeta真係唔死心)
二來成班死蠢真係信馬沙9up會解除武裝
唔死人冧樓都唔識驚

聯邦封印曬所有" gundam"

得你一架垃圾 配備比londo bell 咋

要不是阿寶技術好同馬莎放生

馬沙條廢中要同人公平對決

有冇人知科首插曲咩名

其實打左咁多場，馬沙仲係唔知自己技不如人架咩

因為佢有私怨 唔甘心娜娜俾寶少殺左

唔準你咁話馬沙

啊寶係戰士型，馬沙食腦

馬沙算係咁啦
阿寶渣靈格斯都屈到基尼機

馬沙係統率型，玩政治係一等一

寶少係戰士型，唔同嘅

但外傳入面聯邦正規軍真係Z plus ZZ 咩都有
不過隆巴納又唔係好似泰坦斯咁嘅王牌集團，就算畀高達佢哋都未必發揮到

其實佢追求嘅係結束阿寶之間嘅因怨
輸同贏都冇咩所謂

泰坦斯係少爺兵 londo bell係精英喎

馬沙係脫出型

新人類渣垃圾次貨
屈得死強化人渣精英機
雖則乍德德卡都只係試驗機

老馬既new type能力一向唔夠一線主角黎

馬沙係勁在政治魅力同用偉大既理想包裝住一己自慾說服人為自己賣命，講ms操控技術真係唔太出眾.

馬沙之所以推石仔攪咁多野出黎其實係為左迫寶少出山同自己打過，輸左就死左佢逃避自己技不如人既事實，勝利就可以自我安慰自己勁過寶少

馬沙呢條小氣鬼一直好介懷娜娜俾寶少錯手殺死，佢接受唔到娜娜個心俾寶少搶走左所以將娜娜死既責任推哂落寶少度，其實2個都有責任

寶少冇錯係下手個個
但馬沙條仆街係想利用娜娜既new type能力楂愛美號先帶娜娜上戰場，上得戰場就預左一死，問題係邊個落手咁解

由娜娜死個場仗開始馬沙知道自己new type，ms操縱技術同寶少差好遠，但個心又唔忿氣娜娜俾寶少搶走，於日日夜夜話寶少殺死娜娜以作逃避，到0093借新自護之名迫寶少出山同佢打過，乜人類進化，等地球休息呢d野佢根本唔在乎，馬沙在乎既只有打倒寶少，從而証明自己係寶省之上，擺脫長年陰影

加美尤話呀寶打緊仗仲諗女人
佢比漢堡包吉中前咪又係諗緊花園麗
係寶少趕得切救佢先冇事

同埋馬沙一直都係想寶少打死自己
等佢唔使生勾勾咁背負掉石仔屠夫惡名
原本個計劃都成功咗9成
不過佢估唔到T骨個主角光環屈成咁
所以先會最後一刻fail

就算馬沙想寶少打死自己
但我唔明點解馬沙成日都叫寶少跟佢打天下
0079最尾又係咁
0087岩重逢又係咁
寶少跟你打天下咁點解決雙方既私人恩怨

呢下馬沙真係on9
懶型要公平對決專登洩漏T骨扒技術俾寶少，但最後俾自己舊T骨扒拖後腳

雖然我覺得寶少楂住架零格斯都可能夠馬沙楂既沙撒比打

唔可能

機體性能差太遠

想問下不肖子有無動畫計劃？

就算馬沙想寶少打死自己
但我唔明點解馬沙成日都叫寶少跟佢打天下
0079最尾又係咁
0087岩重逢又係咁
寶少跟你打天下咁點解決雙方既私人恩怨[/quote]
馬沙條撚樣最叻就係打完齋唔要和尚
0079
馬沙係想借寶少力量隊爆基連家族，因為老馬自己一出手就會被人視作叛徒，就算冇左基連家族馬沙都冇名聲接管老豆既自護
0087
馬沙知道奶油唔似其他人一樣咁易出下口術控制到，所以諗住利用寶少隊爆哈曼再接管哈曼既自護

至於成事後求其搵個籍口驅逐寶少出軍門咪可以名正言順決鬥

以上純粹係我ff出黎

馬沙條撚樣最叻就係打完齋唔要和尚
0079
馬沙係想借寶少力量隊爆基連家族，因為老馬自己一出手就會被人視作叛徒，就算冇左基連家族馬沙都冇名聲接管老豆既自護
0087
馬沙知道奶油唔似其他人一樣咁易出下口術控制到，所以諗住利用寶少隊爆哈曼再接管哈曼既自護

至於成事後求其搵個籍口驅逐寶少出軍門咪可以名正言順決鬥

以上純粹係我ff出黎[/quote]
其實我覺得係呢兩條友好矛盾
如果當初冇娜娜單野佢兩個一早成為推心置腹嘅好基友
馬沙欣賞寶少嘅實力，阿寶(部分)欣賞馬沙嘅理念
好死唔死因為娜娜單野，所以兩條友先木咁想決鬥

其實我覺得係呢兩條友好矛盾
如果當初冇娜娜單野佢兩個一早成為推心置腹嘅好基友
馬沙欣賞寶少嘅實力，阿寶(部分)欣賞馬沙嘅理念
好死唔死因為娜娜單野，所以兩條友先木咁想決鬥[/quote]
其實寶少都算放得低，佢去到0087已經冇乜野，係怕上宇宙同0093發春夢見返娜娜（雖然唔多唔少同馬沙有關)
相反馬沙就一路都放唔低，日提夜提一有機會就咬住寶少唔放

所以寶少係0093睇穿左馬沙仲未放得開都屌左句話馬沙冇撚用

其實寶少都算放得低，佢去到0087已經冇乜野，係怕上宇宙同0093發春夢見返娜娜（雖然唔多唔少同馬沙有關)
相反馬沙就一路都放唔低，日提夜提一有機會就咬住寶少唔放

所以寶少係0093睇穿左馬沙仲未放得開都屌左句話馬沙冇撚用[/quote]

比人殺左自己媽媽一樣，其實好難放低

補充返，學上面有位巴打話如果寶少同馬沙之間冇心結真心聯手真係冇人夠佢地玩

政治方面有馬沙出黎9up幾句就大把spnsor大把人支持，寶少就領軍打反抗勢力，咁既情況係uc世界我睇得哈曼+斯洛哥聯手先抗𧗽到

佢其實想寶少一齊同佢搞舊人類覺醒嘛，想地球上嘅人上太空進化做新人類，佢認為寶少可以理解佢點解咁做，某程度上佢0093地球寒冷化計劃都有呢個意思

比人殺左自己媽媽一樣，其實好難放低[/quote]
我講得唔好
應該話亞寶唔再怨馬沙，佢明白到呢樣係戰爭中無可避免發生既
但馬沙就成個怨婦咁煩住寶少

乜又改左
模型書話lb係最強個批黎

其實你睇同12妹打果個積根隊長都打得兩咀
係最後輸比牛油炮就舍londo bell 班人同機都唔係差

UC林友德落地球果集對住人地班zplus部隊都撚狗咁撚（雖然唔係正式開戰

林友德本身後台都勁
睇唔知邊到話係雷比爾勢力
冇後台都冇核彈打馬沙

明明係會計佬偷核彈比佢，邊有咩後台

唔差，不過未及當年泰坦斯水平，點講泰坦斯都係只收精英，同奧干改組嘅隆巴納水平唔同

我講得唔好
應該話亞寶唔再怨馬沙，佢明白到呢樣係戰爭中無可避免發生既
但馬沙就成個怨婦咁煩住寶少[/quote]
亞寶我覺得到後期其實當當兵係份工
因為除咗揸ms 都唔知有咩好做
冇馬沙咁多野諗

水準唔平均呢
泰坦斯班友一係打過一年戰爭同徐錦江動亂嘅老鬼,例如日扎同拉娜
一係好似尊尼,莎娜同emma咁零實戰經驗
晌地球受過訓練就上宇宙
相反londo bell全部打過實戰

亞寶接受左

係戰場上唔係殺人就係俾人殺，為左保命一切私人恩怨都冇情講照開鎗

呢個鐵則，馬沙就打左咁多年仗到死個刻都接受唔到 同柒尼追住奶油打一樣咁食古不化
相反歷代既高達主角都接受同睇化左

巴納吉唔係，左膠大愛

尊尼柒極都叫任務優先
馬沙就真係追住阿寶唔放
為左打贏阿寶格硬搬返娜娜出嚟同自己升仇恨值

我生得聰明得罪你咩

柒尼冇馬沙咁複雜，純粹想報仇，冇好似馬沙咁扮慘摶同情冇話乜公平對決呢d on9野

馬沙搬印度妹出黎係摶同情同埋滿足自己係悲劇男主角既on9心理

0093馬沙自己回憶0079印度妹俾寶少桶時又賴落自己個妹馬茜個度話馬茜突然出現攪到自己露出破綻俾寶少斬，最後攪到印度妹幫自己檔劍歸西，咁大個男人仲成個小朋友咁唔肯認自己廢

其實尊尼先係最慘 由自認精英去到求人教佢去到失去一切都打唔過奶油 馬沙條柒頭

根本馬沙嘅故事就係mk富二代俾ive毒撚媾咗心中女神唔憤氣嘅故仔.

柒尼如果唔係當時口多多串鳩奶油既話一早已經係泰坦斯平步青雲
冇左奶油得馬沙條廢柴係度既奧干做唔到乜出黎

馬沙係得個殻呃到下人，其實由頭柒到尾，佢好彩在1年戰爭初期有聯邦幾架紙皮艦俾佢做標靶先有紅慧星呢個名

唔好太睇唔起馬沙

佢點都做得好過光頭佬同哈曼
光頭佬完全係痴痴呆呆坐埋一枱
哈曼俾到古利明個柒頭上到位，點解？廢囉

我冇睇唔起馬沙，只係講馬沙衰乜
馬沙佢都有過人之處，佢既政治魅力同發堀人材方明好出色，係作為男人既器量同ms操作技術唔太掂

哈曼其實我都覺得怪，係ZZ中段古利明未作反前哈曼都成日串鳩古利明話知道古利明瞞住自己暗地𥚃攪緊個new type部隊另起爐灶，但點解佢知古利明想作反都禁唔住佢？

徐錦江係衰冇遠見太心急

吹到馬沙擊落數過百 過三十已經勁 怕打到0096佢到冇過到百 不過以奶油性格唔係柒尼都係下一個搞成咁

因哈曼根本冇人可以用，不過gundam 大部分反派特別uc同冇人可以違抗個位大部分都衰太心急，係利阿寶好少少

唔太掂講過好多次，格普利斯 對哈曼同斯洛哥1打2 唔洗死已經好勁

咁又係
哈曼既部下除左古利明係得監視強化馬士文條黑妹伊莉亞醒少少
姫娜馬士文呢d未強化前做棟篤笑就得

寶少唔心急純粹因為佢對名利權慾冇性趣，只係做好軍人本份就算

馬沙技術好勁但NT好屎，打普通ACE都無問題，但一對班NT就比人禁住黎打

馬士文
癲婆
波雷直頭去埋阿加馬

哈曼手下冇個掂

寶少一早心淡啦
明明聯邦第一ace但係俾聯邦搞到頹晒
好在有個好上司兼好友林友德

哈曼由頭到尾都冇諗過殺佢
去到劇院個度都仲諗住說服馬沙

其實強化後既馬士文同姬娜幾打得，但都係冇腦 做唔到哈曼左右手

其實有冇人覺得查布羅個一戰好on9 奧干已經on9 聯邦仲on9，我係聯邦既指揮官一定唔會派兵落地球，直接全殲奧干艦隊咪得 只要冇左母艦ms只會冇補給而收皮

雖然gundam 真係有策略真係要前哨戰先有

勁既士兵但係冇統率力
反而古利明個鬍鬚佬就真係一個一線尾將軍

哈曼係zeta入面只係想捉馬沙返去SM
斯洛哥就打打下走左去

同埋劇院入面有奶油幫拖

咪係，成日講馬沙1打2都贏到有鬼用
得斯洛哥想殺佢，而哈曼一直想解除佢武裝

其實我諗哈曼最需要應該係絲瑪大人

zplus0088年
舊型過積根0089年㗎

古利明個邊個亞叉拉根真係俾到人一種老練軍人既感覺，古利明軍咁打得唔多唔少都係因為佢

個鬍鬚佬先有料到， 仲有個揸龍飛既光頭佬都有料到

閪瑪咪又係反骨
仲衰過光頭佬基連死忠

2個怨婦係埋一齊後果好嚴重

嘉美尤未黎之前都係得馬莎一個頂咋

哈曼唔想殺佢，最後就唔會拎劍想插落去

垃圾百式分分鐘仲廢過葛士尼，比着係其他人係百式入面一早死左，馬沙次次用廢機去挑人勁機，唔輸就假，打阿寶唔計，因為根本無人可以單挑打贏阿寶，不過馬沙對阿寶有執着，所以先會比人一種渣勁機同渣廢機都係輸既錯覺

百式係難用，但性能唔差

計動畫嘅話，馬沙就算渣鴨比都仲廢過渣比zeta勁少少嘅rgz嘅寶少，咁都叫錯覺?

雖則佢冇用浮遊炮

當時寶少楂住架靈格斯都可以同唔用淨游炮既沙撒比打成平手

雖然寶少真係變態，楂住架nu俾藍雞同alpha亞索龍㚒都可以有壓倒性優勢 仲要嫌架alpha亞索龍廢唔理佢

所以我都好同情馬沙，佢個對手咁變態

唔補給一次挑哂成支新自護，與其話馬沙廢不如話阿寶勁得唔尋常

哈曼同菲利一樣都係好腦細
有能力做到野就拉攏過黎
就算係馬沙都不計前嫌叫佢返歸

唯獨係加美尤呢條痴線佬
比佢精神強姦完點都要死

哈曼搵馬沙返黎只係為左sm佢
報復佢掉低自己係亞古捷斯走左去乜都唔理

馬沙點都唔算廢啦，真係廢既人只會輸一次

葵絲邊有咩實戰經驗姐，對住身經百戰既寶少更係比人當細路

所以成支隆巴納咁少人唔係無原因

用嘅係0096嘅積斯他
而且仲要係偷襲打地面戰，Z plus 都未飛起就畀人制服咗

死亡率應該聯邦部隊之冠 而且由oyw打到去0093既都冇乜幾多個

得寶少同布拉度

怎麼有可能，這𥚃是地球呀，我們應該比奧干有利呀

又真係好柒

「銀色ドレス」（第20話）
作詞 - 井荻麟 / 作曲・編曲 - 馬飼野康二 / 歌 - 森口博子

正常物理ms係高空應該浮都浮唔到

重睇多次打查布羅嗰集先發現有好多正野
狙吉custom GM cannon 重裝鐳射大炮

交響曲表演

有update

傑仔真係睇親都憎

咪係 帶個負累係身
花成日都趕投胎

布拉度一人一拳

趕投胎

我發覺uc 阿minerva 跳落去個下就係致敬呢幕

話時話呢幾日好似無update新一集？

去到25

update on every friday

馬沙淨係年輕肖像入面先威威，成個戰神咁

噢，今朝睇未有而家見到。

花都好少少，傑仔真係高達死小孩之最 真係好想出修正拳打尻佢

..

唔係為左出Z高達
尊尼分分鍾次次都比嘉美尢屌打

尊尼真係好撚柒 部新機一集都未夠就比人打爆隻手

柒到爆

喺到打卒仔

rgz仲廢過zeta架，因為係zeta的量產但因為都好貴先不量產下去，變左俾寶少
因為怕依隊野會步泰坦斯後塵所以補給上好小，堂堂阿寶都只係得zeta的量產機用
所以nu gundam 要自己設計再找ae社做

記得以前玩過一隻好似叫古代高達?
古代天馬號加4隻唔知咩高達機係旁邊就可以5隻出地圖炮?
仲有好似高達加隻馬機可以合體變成一隻
印象中係打唔爆機

係左閹右閹簡化同重新設計嘅Zeta

除左成本
Zeta嘅waverider式變形造成嘅金屬疲勞AE點搞都搞唔掂
以大量量產為前提下
最終方法係用密達斯咁摺埋一舊就算

識睇年輕肖像一定係睇哈曼大人
蘿莉形態哈曼大人真係

連zeta 2 都係咁

體諒下人，係對手太勁

0096用果部re gel雖然係達斯濕鳩摺法但係好靚

蜜達斯摺法先岩 ...z變形時間太長而且步驟又多唔係佢係主角已經...

手快打少咗個字

off topic一問
我岩岩睇完0079 ova
而家跟住落係睇Z->ZZ->馬莎反擊?

係
0079>Z中間有幾套OVA可以睇
08MS 0080 0083

z設定上變形都係0點幾秒就完成
問題只係結構太複雜 生產成本同保養費用太貴
所以z2都簡化變形結構變咗類似密達斯咁
rezel比起z其實更似由z2發展而嚟

近排重玩機戰，唔同駕駛員揸Z時嘅背後靈

仲食女

邊集

d

個新片頭op得音樂

物理黎講用0.幾秒係高速狀態下變型部機應該散左
你諗下每個部件要食幾多kn先頂得住咁多度力一齊積埋黎
當你用特殊合金
變多幾次部機都頂唔順

除非好似macross咁一句外星科技尤鳩其解釋晒
如果唔係呢百年都唔會整得出zeta
一黎ms係實戰冇意義
真係戰鬥既話太多破綻位（08ms斯羅射渣古下陰，bf1吉母突擊步兵係關節放炸彈）
二黎變型ms成本太高
冇公司肯整

所以鐵血破滅魔劍雖然on9
但係真係打仗黎講係幾實用
成本低大量生產又冇副作用

咁係啲軍武撚懶係醒將高達科技同現實世界掛勾啫
本身設定入面MS嘅合金就係硬到喊先屈得死坦克同戰鬥機,一架坦克仔一支RPG咁易就打得爆嘅自護同聯邦仲肯科水整落去咩

老左變葉劉

就係渣古嘅裝甲太厚同米粒聯邦先會畀人當狗咁撚
但對MS 都係步兵偷襲最有用

build fighters好似有新企劃

加美油 有無可能係強過呀寶既新人類?

個個都enginee仔加designer 黎

官方設定奶油最強NT
阿寶係駕駛技術最強

泰坦斯好仆街咁多自己友落查記
唔撚通知就炸鳩晒

泰坦斯有當過正規軍自己友咩

尊尼嗰咋都唔知喎

btw尊尼萊登回歸提到個核彈係渣流灘
成個查布羅淨係炸左好小部份

唔係捷度最勁咩

阿寶 技術最好
奶油 NT最強
捷度 最平均

有無人試過cap 晒Zeta 嘅打人畫面出嚟，一定好正

都唔係渣流灘……係查布羅太大姐……

呢排無聊玩番gundam vs z gundam 係電腦用px2

笑到成個壞人咁，如果做壞人同阿寶打就正

加布蘭世界第一

如果呢個重製版有粵語版就更加好

卡碧尼堅屈機

奶油: 我生得聰明得罪你咩

可以追埋zz

笑到成個on9仔咁

搵巴打配

比機會你講多次

日本海軍唔係，隻金鋼打足40年
同埋機出得多，但全部唔夠時間改生產線，主力戰場都係舊貨多

和平時平無需求自然用得耐，積根都三十年有多
美軍依家F22都仲係最好打
自護由星一號到阿巴奧都係一個多月，就已經有三百幾部格魯古古，仲未計OYW一年已經有幾種主力機體

產量唔係問題,反而一場戰役三四日打完先係問題

金剛係因為對比兩隻長門同兩隻大和，就算沉左都冇咁肉痛（其實對日本都好撚好撚好撚好撚肉痛）而且金剛速度快同埋..對起扶桑山城日向伊勢點睇都係用金剛合理D 更主要係除左大和之外日本仲有乜新戰艦 就算長門開戰時都差唔多二十年船

阿巴奧一日打完

仲要事後講到阿巴奧血戰過史太林格勒 不過最癲係奧迪沙三日完 屌你淨係自護都90萬人仲要打包圍戰可以三日完

一戰西線絞肉機都要幾年
就算係掃蕩戰都要幾年，仲未計自護有制宇權

主要係一二戰之間戰艦科技進步唔大
好多國家仲用一戰bb打二戰 當然係起碼要超無畏艦
扶桑級完全係日本經驗不足整出黎既垃圾船 冇得救先用番金剛級
就算唔睇華盛頓條約
海軍太睇國力 唔可以話起就起新船

講番uc
換裝速度好睇技術發展同埋當時戰爭烈度
同埋聯邦都唔算有錢
馬沙一收皮 冇budget研究好正路

岩岩check 完自護90萬人聯邦370萬人，雷比爾（乜又係你呀雷生）打包圍，三日贏cls 一戰西線三日講緊炮撃咋 記得一戰有一場英法進攻之前炮擊左德國佬七日七夜，係炮擊左七日七夜呀

根本就算華盛頓條約架仔都冇錢繼續玩八八艦隊 八八艦隊計落淨係維持費都食曬日本軍費（係計埋陸軍費用 ）不過好三大海軍國家仲係一戰船又係真 除左技術差唔太多之外仲要冇錢（英國ww1窮到仆街、日本當年根本窮到 ）

Btw uc個度某種程度係同日本人自身思維影響有關

奧廸沙場仗點打法全部靠外傳9吹出嚟
TV好似淨係講阿寶打完三連星同核彈頭就話聯邦贏左

origin算唔算係幫0079執漏
好多唔合理既地方都執過黎

其實係 無記錯gundam 呢方面設定其實好多係gundam 痴線佬既同人外傳寫之後俾官方承認

算，好似特別係木馬號係地球既路線合理左

Gp01出動畫先定Z依套出先？

期實唔奇，用msgo 計下
50*4=200
30分鐘死200人
1天=48*200=9600人
仲要msgo 個場細12倍
9600*4=38400

Z出先

我諗奧廸沙果場仗其實只係打散左自護 唔係打爆左自護

雖然好多都係後來外傳補完個詳情

不過事實上好多自護都係果陣由地面轉地下

所以我諗最多最多叫做消滅左個自護係地球最大既基地

至於消滅自護事實上到左獨角獸果陣都做唔到

呢隻game正
想玩番

有冇巴打有自護領土圖?

聽日比拎你

自護玩地球降下作戰係咪錯呢？
唔降既話又好似唔夠資源

最唔合理就係個tvb劇情
兩個人差唔多樣交換身份

唔落點制住聯邦軍喺地球, 無咗奧沙聯邦就馬上上太空反攻

係自護個戰略on9
拎哂啲資源去整海鮮拼盤
根本聯邦海軍一開波已經差唔多全滅
制海權拎唔拎都無影響

有PS4手制可以插USB線再用手機打但要係控制器SET過

今日應該會更新 26-30

科比條仆街殺死既日子不遠

呢隻係第一集定第二集??

緊係2啦 你想要1?

我想問下到底0079有幾多部高達?
RX-78-1, RX78-2
NT1, 精靈高達
TB果部又係邊度走出黎?

其實一開始掉完殖民星逼唔到聯邦投降已經註定要輸
聯邦成個地球資源同人口慢慢同你搣
查布羅又固若金湯+未知位置
佔領其他大城市無意思
佔領完奧迪沙呢啲資源重鎮又守唔撚住
一打消耗戰就等死

1年戰爭而家越寫越多
RX78-1, 78-2, 78-3 (第一批次)
NT-1 , RX78-4, 78-5 (第二批次)
RX78-6泥岩, 仲有只得設計圖嘅RX78-7

衍生型仲有FA78-1 FA78-2 (重裝甲)

量產型有 RX-79(G) 陸戰型高達, EZ-8 (陸高戰地改修型, 奴隸高達(都係戰地改修)
妖精高達(即係你講嘅精靈)

實驗機仲有 BD1(吉姆頭陸高身) BD2同BD3 (3部係Exam 系列
Pale Rider

我應該仲未數哂
但一時三刻記唔起咁多

新個隻SD GUNDAM
打唔完既一年戰爭

斯洛哥真係宇宙mk嚟

媾撚哂啲女
妮歌隻臭雞即刻去跟佢

跟時間打
打到一半 係到諗
幾時可以上番宇宙

仲有紫色老太婆放水比特工救走雷比爾
冇雷比爾嘅聯邦有幾多資源都冇用

其實地球有咩咁值得拎 講資源唔係宇宙仲多咩

有水有空氣仲唔夠咩

如果唔係放走雷比爾聯邦投撚咗降啦
薩比家由始至終都係自己玩死自己

咪係，96時班殘黨為左氧氣幾乎冇哂整MS嘅經費

射射巴打
我番去整一整先

唔識整zz出黎
我發覺z 步槍再用特格，GM級個d即爆

巴打我而家卡左喺記憶卡到
已經做左格式化都入唔到game
可以點搞

馬沙就醒，唔去埋單

開啟遊戲用快速唔好用完整

食左咁多女，都ok la

日文版
我得英文版，屈左部ZZ出黎

留名，最愛z高達

我揾左好耐架屌，我岩岩都整左出黎

zz飛格派生好撚高攻，背炮版狗也不屌
卡碧尼mk2 d炮都廢過1，除左格勁少少

RX－78-1至3(第一批次) -3
RX－78-4至6(第二批次) RX－78-7未完成，0081先有就不計，8號就到宜家都係話有但咩資料都無，應該都係得設計圖－3

FA－78-1 起碼2部
一部綠色，係連聯第7名的ACE用，同過真紅的閃電打
一部咪thunderbolt

FA-78-2 不明數量

RX－79(G）係陸高，係想量產RX78-2但不成功，用D不合格的零件合成，大約二十幾部-2X
當中08小隊有3部，主角個部之後變ez8,
BD 1-3號機有三部係陸高加exam system （BD1係陸高身陸吉頭）
外傳Lost War Chronicles 個主角第3小隊隊長有一部
外傳Missing Link 聯邦個隊的隊長改良成RX－79（G）SW即Slave Wraith
即二十幾部中，呢度8部己知係邊

之後聯邦軍的四個分部其實自行開發高達4號機，同本部有分開開發，所以都係第二批次

陸軍：RX－78-XX妖精高達 3部
一部係外傳Cross Dimension 中白色的2號機，原本俾阿寶，中途遇到自護雙雙大破
一部伙外傳Missing Link 中灰色個部
一部係漫畫中聯邦愚連部隊中綠色個部

空軍：RX－78-E 3部
可變型高達

宇宙軍：RX－78-NT1 1部
0080個部

海軍：水中型高達 ，不知幾多部
因為海軍無錢，無月神合金，只好用水中型吉姆改良變高達頭，個型號都係RGM

印像中有咁多

fa782得一部
不過整完出嚟oyw都完

水中型高達反而幾多, 算係水中型吉姆嘅高階版

亞歷山大食左一炮，咁都仲可以維修得返

艦橋姐

正常都沉啦

因為佢根本係高達頭的吉姆
無論係裝甲的用料同編號都係吉姆
同BD1相反
但水軍長期弱，唯有用有依部高達黎振軍心

新BF
pv2

垃圾，z先係最高

GM咪就係RX78量產
陸高同陸吉都係用唔合格嘅件臨時砌出嚟
掟去東南亞頂住條戰線順便做實戰測試
砌到廿零架啲高達頭用哂
之後砌嘅就變哂做陸戰GM
總之係爆一架就冇一架
斯羅佢地痴線到要執人地渣古副甲先砌返隻EZ8出嚟

陸吉都算犀利，得個四十幾部但打到OYW 完都仲有剩

07小隊送GM 入去自爆都冇左幾架
最尾打魚蛋3又冇幾架
咁計其他冇上鏡嗰啲幾乎冇事

單係missing link 都唔少，仲未計lost war chronicles又一堆

睇到寶少同馬沙重遇
成個畫面超gay

阿傑

「那邊的警官 」

正傳-->外傳

有冇人而家仲係gundaminfo 度睇到？

睇到岩岩重遇阿寶
呢集成班友講講下野三句唔埋兩句唔ger就走左去
阿寶同馬沙,加美尤同阿寶,阿寶同條金髮妹

因為成班都係痴線既

另外我想問點解加美尤同科可以突然之間走埋一齊
明明上一集(18集)只係見過面幾分鐘
今集(19集)突然之間已經知佢係敵軍咁,仲突然好熟
感覺好似skip左好多野咁

你樓上答左你

新類型人既領域。我地識條鐵咩。
成日開外掛。裸聊。
死左就要人晚晚夢見佢

因為佢同斯洛哥都係狗公
見女就沖

其實唔止 我第一次睇z既
D作戰好似成日都突然展開咁
明明上集無提過搞到好似睇少集咁

感覺上Zeta d人物對話好快就完,講完重點就走

錯了 7號機已經出咗
8號機就仲未有設定
而且已經準備出10號機

7號機水天度出左啦
係fa裝設計圖，之後用嚟設計gp00

順帶一提Fa 78 1 係有b型
果個係得一部，不過軍方唔承認

比起個堆FA , 相信8號機個設定更耐人尋味， 大河原好似連畫都未畫就話準備出10號機

29集好正 嘉美尤昅野

花係幾正既

殊

你就正

高達特色嚟
馬反入面
姬絲第一次見馬沙已經跟佢走左

z gun d事件無乜上文下理咁

其實個故事多數都好直接
唔知係budget問題定點
好似上面巴打講科同奶油 拖都未拍就講到要生要死

光頭佬特色黎

初做gundam睇uc系
就睇z gundam真係睇到頭到大
片頭定尾咪有傍白講之後會去邊
根本都無解既
重以為得我係咁

Z最安全可能係做布拉度既艦員
去泰坦斯唔係比自己人陰核彈炸就係比自己人引火之後死左
去奧干其他,又有艦長on99幫部高達擋炮全架野比人打沉
做駕駛員最尾又非死即傷

富野唔多用回憶插入
要記多啲野

身材原來幾正

成個uc都冇咩地方安全
殖民星又怕穿又怕g3，氧氣同水又貴
地球月球又怕人丟質量彈

得返axis唔郁仲響小行星帶/木星囉...

講起肯格幫愛瑪檔炮，果時好似得艦橋班友同佢癲，好似冇講過其他部門嘅人同唔同意
定係已經棄左艦我記錯左？

無記錯

有！睇到阿花露點

今日又有得睇

今日得3集??? 33就無左？

Z機設真係滿分
上至專用機下至卒仔機

幾乎部部有特色得黎實用

反而seed d sf 同 ij 就中二病滿分

部部都係屈晒既機

我叫阿俊

屌POST錯

邊撚度俊?睇過?

屌，得3集

如果計陸高係咪要計埋全滅既06小隊

可能下星期都係三集，搵科收尾

睇返d 量產機真係J 到出血

低層d 既高渣 marasai
貴少少亞斯曼 葛士尼 力奇載瓦斯
個個都有fans

光頭佬uc 三部曲連d 卒仔機都好入腦
之後都好難做返呢樣野

00年後既高達要人記得d 卒仔真係有d 難
就算00 或者最近既鐵血我都對d 卒仔機印象唔深

斯羅到任之前陸高好似已經冇左兩隊 (單數係陸吉雙數係陸高)

00 d flag、GN-X都okay嘅

尊尼同瑪雅有冇啪過

啱啱睇完33集 點解愛瑪同亞加馬分開左？ 唔記得點解

冇
連手都冇掂過就畀佢害死左

打茄輪都打過幾次啦喎

條條女part尊尼都等死

鬼叫佢笑嘉美尤個名似女仔
報應嚟

當初第一個稙民衛星跌錯位(好似係)已經on9🤦🏾‍♂️

仔都冇乜好下場。除左逸扎條外掛佬之外。

我覺得titans用渣古，同可變機呢兩樣唔make sense

日扎係uc高達系列最勁嘅正常人

ZZ既佢

轉左去拉達殊號
肯格艦長要溝女

忍辱負重啫
兩年後仲有得洗底返去聯邦

邊度講架？

都重未計佢玩爛幾多部新型機

永野護

強尼.萊登的歸來

咁點解拉達殊嘅同亞加馬行唔同嘅路線？
亞加馬去搵Axis 咁拉達殊號呢？

瑪雅我都幾鐘意佢

好似執行緊護援任務

好似前個幾集都無咩好睇

自

偷襲斯洛哥哈曼出黎幫拖個集，斯洛哥坐係到就不停話感應呢樣感應個樣，正常人會唔會覺得佢係到9up緊

當馬沙係到偷射，加美尤已經係隔離開緊無雙

其實我一直都唔明，奧干同泰坦斯打果陣聯邦軍其他部隊去哂邊？雖然兩個組織都係聯邦軍分裂出嚟

終於明點解重播Z

隔壁post gundam versus隻game
94部機有15部係來自Zeta

模型都出唔少啦, 部部都有市場咁

初期應該聽泰坦斯支笛多(你見搶mk II個陣好多都唔係泰坦斯兵出黎打)
後期(特別係馬沙演講之後)應該歸哂邊，信奧干就跟奧干，信泰坦斯就跟泰坦斯。
好似中國古代D黨爭咁。
所以到ZZ俾哈曼魚人得利。

聯邦一年戰爭之後裁軍，再加迪拉茲，艦隊都無幾多乘，最多都守軍之流，而且0087一線部隊反自護都係泰坦斯，正規軍想理都唔得閒。泰坦斯同奧干都只係當中一個派系，誰勝誰負關係唔大。

今日又有啦屌
可唔可以唔好三集咁少

又有爛仔交打

人類總是要犯相同的錯誤

Episode 35
21:44
寶少畫面配錯嘉美尤聲

第三十六集嗰到，咁大個基地隻門都冇密碼鎖

未set 掛，政府做野慢

睇zz 就明正規軍有多不想煩
同埋唔係個個諗到歸邊面，uc 世紀勢力都係 地球連，宇宙連，自護1，自護2
一年戰爭 ： side story/white base /自護;
0083：bask /正規軍/迪拉茲/西瑪;
zeta :titans/aeug /哈曼/木星;
zz :正規軍/aeug /哈曼/古雷米;
馬反：正規軍/林友德/馬沙/古雷米派;
uc :政府軍/林友德/瑪麗坦/馬2;
之後我未睇晒

有無人數到馬沙比加美尤打左幾多拳
點解可以不斷打上司

我自己都記唔曬

36集最尾加美尤叫古華多羅做番馬沙其實係咩意思？

冇咩意思

睇到34集
莉哥亞係aeug負資產

單戀馬沙失敗之後痴撚左線

唔認馬沙
哈曼戰艦
累死妮歌

起碼3次

大家都係逢場作戲
人地斯洛哥起碼做戲做全套
馬沙條契弟hea鳩你都哂氣 #sad#lm

笑死 我嗰度重複睇咗幾次

又唔好咁講.......
話哂都係紅彗星馬沙, 食女多過你食飯, 肯擺時間喺你身上咪算係咁

但有幕莉哥亞話馬沙: 你有為我做過咩
馬沙心諗: 少尉你想我做d咩
又似真心咁諗，即係點

明明馬沙真愛得阿寶一個, 點知d女係咁痴埋黎,佢都唔想

後面幾集個妮歌真係把幾火
特別係放毒氣個集

全z最煩膠最大殺傷角色

其實你地有無睇過粵語版

第43隻 哈曼的嘲笑

哈曼勁串

我覺得香港粵語版個哈曼 重串過日本版

哈曼同佐米托夫講︰
我想要既....
係你條命呀！！！！！！！！

好有霸氣 好串

其實就係從來無諗過要為佢做任何野
所以突然比人問起先會咁疑惑

痴女真係好恐怖

終於睇到
人類總要重複相同的錯誤

忍唔住上bilibili睇埋後面
由0079狂睇直上zz

重高軍團

人類總要重覆同樣錯誤個集終於睇左

睇完Z直落重睇埋ZZ
ZZ最後救普露2個集, 部MK2同Z係阿古捷斯入面最後下場係點
阿古捷斯爆炸而被做垃圾?

搞到好想買隻RG ZETA玩下

一係唔好買，一係買兩隻
變多幾次形會自動散架

扔咗去博物館

youtube 係咪未出ep40?

0083開始術向地球, 年輕彗星的肖像 尾段有交帶

打到錯晒, 自

呢舊撚屌
Z拎去撞捷旦之門,ZZ再拎去撞core3
好似點撞都唔散咁

露莎美呢段好多餘

0093年前散左啦

莉哥亞係唔係雞？

尼歌同露莎美 特別係露莎美

唔係雞，因為唔洗錢就有得屌
你見馬沙有冇付出過？

馬沙
送上門都唔食，垃圾
諗住呀寶得嫁啦

有食，不過係無諗住做人世
逢場作戲嘅嘢，心照啦

哈曼要馬沙低聲下氣

其實斯洛哥同哈曼有冇心幫宇宙居民
定只係為咗私慾?

其實成個奧干係咪得阿加瑪同拉達殊號兩隻戰艦

我覺得斯洛哥為權力，想自己做泰坦斯大佬

哈曼就私怨撚，應該係純綷為打而打，就算zz佢掉到殖民星落地球都唔會滅到地球聯邦嘅勢力㗎（奧干只係一個分支），當你古利明唔叛變再贏埋奧干，以新自護嘅勢力都控制唔到成個地球㗎啦

所以說穿了一年戰爭後打自護旗號嘅勢力都只係恐怖份子，你當佢地係isis咁，所以哈曼應該係打住反聯邦旗號為打而打

感覺花既NT能力唔比加美尤低

尊尼特真係好慘
身邊女女被嘉美尤殺曬

我囡囡比titans搞又點計

佢唔口賤串鳩奶油根本可以係泰坦斯平步青雲
唔好話女，係佐米托柒身邊奶袋底要乜有乜

尼歌係雞係公廁係肉便器

露莎美呢個角色完全係成套野有咩作用

最尾用作西瓜冰的材料

各位巴打點解 z define套漫畫 睇完remaster想睇埋佢但係未出晒？

循環再用
偏偏成套Z最型棍既獵犬同重高MK-II比左佢做駕駛員

小屁孩終於要死

部重高MK2之後係咪比自護執左, 然後再維修好比普露2用

格斯你唔好阻L住哂la

原來嘉美尤係尾2果集已經開始痴痴地

係

有一集除衫俾醫生body check

分唔到露莎美同科
馬沙仲話阿寶用7年時間先克服到
燈到

仲要晌大婆面前咁嗌

第一集已經夠痴線

係克服到就唔會毒係地球唔上宇宙幫拖啦屌

其實嘉美尤從頭都尾都無正常過

NT根本係精神病

Upload左結局

快D做埋ZZ

愛瑪中尉，嘉美尤.維達 出發！

愛瑪中尉

走去打軍佬

cup錯台中

點解阿加瑪成個無掩雞籠咁，加美尤，花同阿傑成日都可以私自搶機出動，但反去又無事，淨係間唔中俾人摑兩巴就算。

唔夠人手，怕得罪左我就冇人幫手岀去打

煩 阿傑終於柒住咁死

亞傑同0093時既不肖子簡直係UC 2大煩膠
但亞傑至少冇累死人先，同不肖子唔同

抵死

超記得不肖子隊冧咗阿寶條女

但如果冇不肖子打爆紅架靈格斯紅身上個T骨扒就唔會爆，T骨扒既感應力就冇得係宇宙空間擴散，咁幫助寶少未必成功推到石仔
申利 ff出黎

d經典台詞全球同一集

愛瑪中尉
加美尤維達，岀撃了

最後都痴左線

最後變咗細路

唉 個end每睇一次sad一次

最尾個兩集根本係痴線
當年第一次睇真係O晒嘴

親手殺露莎美，愛碼死，鄧肯艦長死，兩槍秒尊尼(之前要打咁耐，最後兩槍就打死左)，爆seed斬日析，之後撞死斯洛伐，最後癲埋

突然所有人死晒，個時差d以為又黎伊迪安結局

富野套聖戰士登霸都係咁

創造新時代的並不是老人

睇見社會百態，真係好想用呢句反擊今日既老人政治

艦長同愛馬都死得on99

艦長都話會比人擊沈，啲細既竟然仲推艦長去救愛馬
結果全艦人死9晒

愛馬執返條命無耐又送返出去
無啦啦出倉食爆風

成班友都知係艦長條女
比著你都會救自己條女啦

但艦長本來係為大局著想，都無主動去擋
係d細既推大家去死

對住日扎有勝算咩
亞加瑪同Zeta未趕到嚟大家遲早一鑊熟
不如自己做肉盾救左條女先

半損百式避白卡
點知白卡仔係哈曼手上冇自護嘅缺點
畀哈曼射斷晒四肢

agger
最記得奶油趕到去講咗句:拉迪殊...我趕唔切

唔係柒尊阻頭阻勢

動作太多了

都未溝到

阿寶，嘉美尤 都喺靠父蔭

得折墮唔係

兩個都係enginee狗黎

嘉美尤真係生得聰明，第一集佢屋企有好多獎杯第五定六集已經有份設計機體

無記錯部Z都係加奶油自己設計出黎
名副其實的專用機

你個名

冇啦啦最尾兩集劇情大推進

唔係得背脊個舊組件係佢設計咩

好想玩番基連之野望

我都係
覺得頭一集最正
不過無我最愛既z

super gundam 依家 hea玩

咩game

咁nu都係阿寶自己設計

因為初代阿寶無任何訓練同即場睇說明書都可以打敗敵人太唔合理

所以嘉美尤講佢本身係小型ms比賽拎過冠軍，唔算完全無操控ms的底子
而又本身偷睇開老豆的mk2設計，合理化佢一坐就識

嘉美油其實都算天才

呢度唔明，點解馬沙會認為哈曼用唔到funnel

百式成部壓住左白卡出funnel個屎忽
馬沙以為佢出唔到囉

你地兩個個名

呢個係呼應0079，當時最後一戰馬沙自護號飛對手出去打阿寶， 阿寶衝埋去自護號身上仲話我睇你點打我。 所以馬沙諗住照版煮碗點知柒咗

成套z就係不斷嘅悲劇

好彩有劇場版

漫畫仲sad , 花好似一早俾泰坦斯d人老強

圖pls

除衫姐無事嘅應該

屌
重黝過滅世魔劍

聽聞馬沙出走axis前已經望過浮遊砲
嗰陣時既係有盲點
但係呢幾年axis已經改善左
所以瀬野

放心，冇強到，我驗過